[824] 新鴻基旗下商場apm

唔好唔記得新城市既事
大家出面行完記住入去涼冷氣！！

1

824 觀塘大遊行

一大班黑衫塞住d入口，仲有咩人入去，唔怕警黑恐襲咩

而家終點唔係去咗megaboxzxai

而家終點唔係去咗megabox？

出面啲資訊好亂，又話過泳池解散，又話過係零炭，暫時都唔知邊個地點停

終點係邊
點都經過apm
出發前行過都好

只係想多啲人記得
我會隔一陣就推下

多d人記得真係需要既

不過真係唔知條路線想點行
真係俾狗咬都要諗定邊d位be water啦

其實咁樣真係好危險
上一兩個星期
果時大家傾緊去海港城定新城市
失左焦
最後我去左新城市，無咩人

點解終點會又泳池又零炭天地？
姐係可以等人揀點行？

我見第一同第四既poster唔同終點

依家出面d threads個個都話係泳池
但係d燈柱又起九龍灣成條街都係
咁究竟想點行架大佬？

出動前都真係要諗清楚, be water唔到既最後只會益左政府

又打室內戰

Mega好似係Kerry

終點係零碳 第一張poster唔記得改

反送中運動持續，有市民發起本周六（24日）在觀塘舉行名為「燃點香港，全民覺醒」的遊行。遊行申請人今日與警方就遊行活動進行磋商，指由於警方多番對原定路線提出質疑，決定提出新路線，目前仍有待警方發出不反對通知書。

遊行申請人劉頴匡表示，遊行原計劃在駿業街公園遊樂場起步，經觀塘道前往觀塘游泳池，惟警方擔心取道觀塘道會對交通造成影響。因此他提出改行海濱道，並以九龍灣零碳天地作為終點。預計遊行有四千人參與，確實路線有待警方發出不反對通知書落實。

今次的觀塘遊行除了五大訴求之後，亦會關注智慧燈柱涉及的個人私隱及監控問題。政府推動多功能智慧燈柱試驗計劃為期三年，會在中環和金鐘、銅鑼灣和灣仔、尖沙咀、觀塘和啟德發展區，分階段安裝約 400 支智慧燈柱，其中九龍灣常悅道、啟德承啟道和觀塘市中心，已有 50 支在六月底投入服務，由於燈柱設有全景攝影機，市民憂慮燈柱會用於監控。

此外原訂8月18日舉行的荃葵青遊行，由於讓路予民陣大遊行，早前宣布會延期一周至8月25日舉行。遊行亦正向警方申請不反對通知書。網上流傳的民宣指，遊行起步時間為當日三時半，將由葵涌運動場遊行至荃灣公園。

點觸要行無人既工廠區
政府真係唔怕你行入面
如果行觀塘道，政府先會知驚